班痴撚線左膠又係元朗搞事 又想搶大台

家陣想點？指罵都唔得？港唔洗去唱聖詩？

同意，但呢一刻唔得閒討論呢啲嘢住。

其實大家都明要點做 唔好再開呢類post好無

【突發】【重要】 元朗宣言上線啦

負皮 上一頁

呢個好似係民建聯

起訌我就識,起扛乜撚黎

你肯定係左膠？

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

唔係左膠
應該係元朗既人做

不指罵自己人
Btw左膠feel

怪唔之得唔明咩叫起扛
→起訌(x)
→起鬨(v)

樓主好撚煩 唔鍾意自己入村